12/6 揸車人士入

有幾多人真係會揸車
唔一定要停哂起到
繁忙時間慢駛已經好有用

會既麻煩比個 我
計下人數壯膽都好

七點龍翔道見

收到你